想分手 (絲入)

感情問題一律建議..

推

其實如果你地彼此之間有信任，
段關係根本就唔需要用婚姻黎維繫啦
有時婚姻只不過係俾多種責任感對方，
或者係為左費事俾啲長輩話你未婚生仔而去做
而結唔結，簽唔簽，一定係要雙方有共識
唔係單方面想就一定要做

結婚係為左法律地位, touchwood你有咩意外, 無意識
醫生就會問你家人, 你家人玩鳩你吊住你條命做植物人人就好笑
問你女朋友? 佢咩身份? 妻子就唔同喇

屋企人又點會玩鳩自己
講關係 一定家人最親 佢養大你
至少 我同我屋企人關係良好

再調返轉講 唔通你女朋友/老婆 又唔會玩鳩你到變植物人?

你咁樣一竹竿打一船人喎
人地偷食 = 你/你女朋友有偷食？

同埋你估結左婚後，
你老婆唔洗做咩

Btw 如果男朋友講埋啲咁on9既野
會立即飛

支持你分手
咩都唔洗簽咩都唔洗煩

咁做SP算啦 拍黎把撚咩
咁驚人飛

簽完第二日都可以分手 一張紙代表到啲咩？

建議樓主唔好結婚

咁你家人世界觀match咪得
你依家無事無幹問佢地同到事真係發生就另一回事啦
一定話盡力救, 實有奇跡
見得少咩

同埋, 咩嘢叫做一定家人最親
你老豆老母一開始咪又係陌生人
你句嘢同家人無得揀一定要幫一撚樣
唔係就係因為另一半係自己揀所以先會係最愛最親咩???

到老左其實都還好, 可以搞advance directive

咁係你幸福有個好嘅家庭
又其實好多人家庭唔好，先會咁想結婚，自己組織過第二個家庭
你覺得冇咁嘅需要咁咪唔好結
問題係呢啲嘢你當初拍拖冇傾清楚就開始，所以兩個人目標唔同
咁要保住自己唔想結，咪唯有承擔失去對方嘅風險